粉俠傳連載第80大關,全連登80萬會員極度與奮!!

官網:
PAGE:

正評

如果我個仔將來三十幾歲仲畫d咁既畫

畫左80集賺埋夠唔夠畀首期

袁生個名聽左幾年 今日先第一次睇到d畫
原來真係..

袁生只求打和，大家高高興興睇返餐

畫左80幾集
由我高登睇到依家畫風都係咁7

打標題嗰陣都唔敢打個興字

屌你啲標題好高汁

有位咁勁

打錯家啫

字

下下講樓咁膚淺架咩

搵人去影袁生相

大家唔好屌袁生又出垃圾啦

積下口德啦

有無人買

有

垃圾徵費2.0

勁過陳某

點解可以畫80集都好似無進步
定係畫風無得變

認真睇哂
入面打錯好多字

袁生真係清泉黎

戇鳩

100話完?

錯一個啫

話你無進步已經好俾面你架喇猿生

袁生到時係現場簽名？

一拳原作

屋企無曬舊報紙 借你d廢紙嚟用下ok?

應該讚佢keep住一貫水準
十幾年嚟支筆嘅功力無退步過

收皮啦

有無人落訂，買百幾本？

想買番set比朋友做生日禮物 點賣

極度與奮？
極度遺憾就真

dragonboby6@yahoo.com.hk

賺到fat fat啦
呢次夠買一餐m記

100話應該完唔到

加油

咁撚惡

你朋友同你有仇？

出粉俠傳唔撚夠而家仲出撚埋乜鳩野staridiot,哪來的自信

咁大仇口呀

信你老母

佢殺你全家呀，咁樣對佢

正皮是我比的